11月，係時候要脫毒...

仲有一個月就聖誕節
各位巴打要努力脫毒

毒巴脱左未?

脫到脫咗你唔會見到我上連登了

算吧啦，一日毒ling，一世毒ling

施主收手啦

No.............

聖誕節係商家陰謀 所以你要多d消費先有機會脫毒

窮毒...

幾時先可以正常

岩 聖誕真係好好好唔想自己一個